執到希望，犯咩法

執到希望，犯咩法 - 陳也

戴耀廷向香港人作出最後的陳述：自承若然獲罪的話，罪名是散播希望。

四年前我們滿懷希望，希望的花粉四散，希望是漫天飛花，希望讓香港人從未如此善良、和平、天真、摯誠過。金鐘蒼穹下，就算當時有人大撒幣，都無人爭住執！因為即刻會有美麗的義工收集起錢鈔，把完好的一百蚊紙疊齊，送回給天台上的苦主（他不是姓習嘛）。希望，令每位雨傘運動參與者頂天立地，一邊打噴嚏，一邊頂硬上，想着要將運動推向真普選，將連儂牆聯繫到既倒的柏林圍牆，把雨傘和口罩這兩個「裝備」，歸位成為歷史檔案而不是當權者抹黑的「武器」。四年過去，有希望的2014年，離我們很遠。

散播希望有罪的話， 植入絕望該當何罪？將絕望病毒植入社區人傳人大範圍感染的689，行兇六載，逃離法網，繼續發功，做低香港！壞事做盡，點解放生？唔使選項啦，擺明有暗黑勢力撐佢，2022重出江湖恐怕唔係謠言咁簡單。明知七本護照唔會從天跌下來的香港人，散播希望才能對沖絕望，撒！叫差佬問律政司，途人執到希望，唔係冇申報那五千萬喎，犯邊條法先！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
齊鼓掌 (尊子)